# hometask-8

## Ответьте на вопросы

#### 1. Дайте определение переменным. Как можно их объявить?
> Ответ: Переменная - именованное хранилище для данных.
Объявлять переменные можно с помощью ключевых слов var, let, const. 
var - устаревший способ. 

#### 2. Перечислите все примитивные типы данных. В чём их отличие от ссылочных типов данных?
> Ответ: string, number, boolean, undefined, null.
Примитивные типы данных хранятся и копируются "по значению", а ссылочные "по ссылке".

#### 3. Что такое массив? Как можно обратиться к элементу массива?
> Ответ: бъект предназначенный для хранения значений, идентифицируемых по числовому индексу.
Обратиться можно индексу, указанному в [], например arr[i], где i = 0, 1, ..., N.

#### 4. Перечислите все из известных вам методов массива, при вызове которых возвращается новый массив.
> Ответ: slice, concat, map.
#### 5. Объявите переменную типа `object`. В объекте должны лежать поля `name` и `age`.
> Ответ:
let = object {
    name : "Masha",
    age : 10
};


## Выполните задания

* Установите зависимости `npm install`;
* Допишите функции в `tasks.js`;
* Проверяйте себя при помощи тестов `npm run test`;
* Создайте Merge Request с решением.
